踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報

或者到最後沒有完美法號
仍然願往路邊蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 花與草
由心聽到那眾生皆苦的勸告
人生夢一場拜佛至蒼老

睇下有冇巴打一齊作

留名

Thx 唔知依家重興唔興呢家野

衰鬼又作得唔錯

留名睇各路教會手足作落去

多謝巴打鐘意

耶穌嚟一齊信佛冇苦惱～～～～～

有得笑下都幾好

原曲咩歌

郭弱城既富

唔係紅日咩

明年今日

當年隻罪與佛大碟已經有改過

上次無留意有人改過添

冥想 於漆黑裡遊眾生相
無涯佛海中唱

巴打改得好唔怕再改既

一齊改呀喂

高質改歌竟然無人理

如來菩薩個個都也欣賞

佛唔係拎來拜架喎好似
對於眞係學佛嘅人來講

佛係一種境界

利申：佛曾經係人，有一日佢做到人做唔到嘅嘢，就成為左佛

睇咩宗派，淨土宗真係講拜

夢想 貪戀一身殘餘幽香
沉迷萬種色相 沉迷華食滿肚優美聲響
是妄想 趁現在參想超脫方向
重燃亮心底的信仰 不怕萬次跌傷
觀照釋迦菩提才悟透色相 明日遠去夢想
也不想顛倒 願即身成佛像

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然願向受苦蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 花與草
由心聽到那眾生皆苦的勸告
人生夢一場拜佛至蒼老

作埋前面
有睇其他巴打作既詞，不過有D位唔啱音所以無跟

推一推

Mark 放工黎作下

多謝巴打讚賞

好呀，一齊作

一齊拜佛

歌名：無盡佛法

又幾型棍子

留咗名先

夢想 披著一襲佛袍合彰
沉迷萬般色相 障我華食俏妾家滿馨香
是妄想 趁現在參想超脫方向
重燃亮心底的信仰 照般若萬次捻香
觀照釋迦菩提才悟透色相 明日遠去夢想
也不想顛倒 願殉鷹成佛像

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然受戒踏遍西方去宣道
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 花與草
聆貪憤悲忿眾生皆苦的勸告
人生夢一場禮佛至蒼老

夢想 貪戀一身殘餘幽香
沉迷萬般色相 沉迷華食滿肚優美聲響
是妄想 趁現在參想超脫方向
重燃亮心底的信仰 不怕萬次跌傷
觀照釋迦菩提才悟透色相 明日遠去夢想
也不甘顛倒 願即身成佛像

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然願向受苦蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 花與草
由心聽到那眾生皆苦的勸告
人生夢一場拜佛至蒼老

夢想 游弋在輪迴無量劫淒傷
最後才望清真相 看破千片萬片赤彊
方知心中無求 方知佛法海量
也開始天天頌經書的早課 用剩餘力氣去吧燒香~~~
見觸見香見聲見色 戒貪戒嗔戒痴戒戚
沉默對應著阿賴耶識
天空尚有個佛陀見証

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然願向受苦蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 來宏道
救世普渡
合十雙手去禱告
人生夢一場拜佛至蒼老

耶穌來一齊拜佛不老

我地一齊舉起呢個手勢
呢個手勢 代表我地每一個人都有自己既智慧
去學習無盡既佛法 而我地一齊唱
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅僧揭諦

貧僧夢一場化緣至終老

屌笑撚死

標番個音比大家唱先

諦揭諦
de ga de
波羅揭諦
pa la ga de
波羅僧揭諦
pa la 生 ga de
菩提薩婆訶
paul di sor ha

我地一齊黎！舉起呢個手勢！

每日唱一次佛歌 平安又喜樂

巴打啲詞好勁

見笑見笑

Push

多謝幫推

巴打係咪有開過po講美索不達米亞

乞討用得靚

咁好記性既你

我知你邊間教會架

第一句已經唔啱音喇

啲字眼唔係唔靚但教會

Lm

仲諗住一齊作點知樓主咁快手仲要填得咁靚

LM

又黎弘揚佛法

有D中二病既FEEL

好多地方係是但填落去

夢想 貪戀一身殘餘幽香
沉迷萬般色相 沉迷華食滿肚優美聲響<-
想講色聲香味，但華食滿肚優美聲響覺得寫得唔太好

誰又能發願要空三界建美好 花與草<-
花與草可以改好D

也開始天天頌經書的早課 用剩餘力氣去吧燒香<-
天空尚有個佛陀見証<-
呢兩句真鳩填，如果巴打可以改好就功德無量

今次真係會唱佛經

神

之前填過首 <<高僧低谷>>，貼埋出黎

夢寐若無味 夢仍是最美
萬物如畫 沒留下 未圓沒結尾
只知風一吹吹一幡番過了千轉百地 心卻留原地
變化裏悟常理 撒手不再念記
歡欣霎眼傷心 欠慈悲

看透倦了紛亂 削髮欲了因緣
幾多年位於山之巔宣告我的宏願
戒律未能傳 繼續路程宏我法卷
別了貪戀 當是個開端

脫世沒法安亂 鏡裏沒種因緣
高僧徐步出山之谷走進世間宏願
化做涅盤船 努力渡亡誰會氣短
別了僧院 進入每一村 叫這世漸暖

欲望欲無望 欲全部殮葬
萬物無狀 就如浪 未忘亦要放
只知高一歌歌一曲曲過了千瓦百巷 不再常回蕩
銘記每步前往 哪管霜雪下降
珍惜這每一天 見晨光

看透倦了紛亂 削髮欲了因緣
幾多年位於山之巔宣告我的宏願
戒律未能傳 繼續路程宏我法卷
別了貪戀 當是個開端

脫世沒法安亂 鏡裏沒種因緣
高僧徐步出山之谷走進世間宏願
化做涅盤船 努力渡亡誰會氣短
別了僧院 進入每一村 叫這世漸暖

見法沒法相圓 一生揚道於山之谷等到某天魂斷
化俗亦同源 化與俗全無我去選
佛困僧院 法在每一村 這法理未遠

主唱：佛家moment

留名待唱

屌 喺公司忍唔到笑

佛鳩momemt

可以用 西遊 做主題，符合返無盡旅途

講咁多都係留名姐

獻醜埋今次

真心覺得滿肚可以用俏妾

花與草 可以試下轉 黑暗中(地藏王菩薩入地獄典故) / 一笑空(迦葉拈花一笑) / 失了蹤(玩嘢)

咩事我返出去先

釋迦moment 呢

笑喇笑喇笑一笑

仆街

呢個好 有冇人唱埋呀?

踏上這恒大旅途

善哉加上快哉
哈哈哈哈哈

沉迷華食美饌嬌縱聲響

也開始敲經暮鼓的功課 用剩餘力氣去吧燒香

會唔會好d?

夢想 貪戀今世紅塵芳香
留連萬千色相 沉迷華食肚滿酒醉誇張
是妄想 趁現在參想超脫方向
重燃亮心底的信仰 不怕萬次跌傷
觀照釋迦菩提才悟透眞相 明日遠去夢想
也不甘顛倒 願即身成佛像

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然願向受苦蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 除煩怒
由心聽到那眾生皆苦的勸告
人生夢一場拜佛至蒼老

夢想 游弋在輪迴無量劫淒傷
最後才望清真相 看破千片萬片赤彊
方知心中無求 方知佛法海量
也開始參透頌經書皆空性 頓悟原是要意淨見性~~~
見觸見香見聲見色 戒貪戒嗔戒痴戒戚
沉默對應著阿賴耶識
終於正覺 悟 (佛言聖證 / 六凡四聖)

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然願向受苦蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 來宏道
救世普渡
合十雙手去禱告
人生夢一場拜佛至蒼老

耶穌來一齊拜佛不老

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

不才劣改
- 第一行一身個「身」好似唔係好啱音（？）改咗之後希望第一、二行夾埋講到你想講嘅意思
- 第二行原本兩個「沉迷」，改咗一個做留連避免重複
- 第五行個「色相」喺第二行已經用過，改咗做眞相好似好啲冇重複得咁密
- 除煩怒 —— 好似都唔夠好其實
- 『也開始參透頌經書皆空性 頓悟原是要意淨見性』
諗住講襌宗主張心悟，不言傳，心性本淨，明心見性
心字唔啱音，故以心意個意代替
希望啲terms冇用錯到
- 最後『終於正覺 悟 (佛言聖證 / 六凡四聖)』
唔知邊個好啲就打哂出嚟俾藍兄你都過目
六凡四聖未必人人明但好似多返啲佛家用語好啲
都係希望啲terms冇用錯到

btw其實句 用剩餘力氣去吧燒香 幾正但會卽刻變咗搞笑歌

以你想改走句用剩餘力氣去吧燒香添
幾正呀keep la

俏妾係啱音嘅 係在乎樓主想寫咩意景啫
花與草嗰句巴打啲提議雖然啱音，但係押唔盡個韻
建美好 hou
花與草 chou
黑暗中 jung
一笑空 h ung
失了蹤 j ung

夢想 貪戀今世紅塵芳香

留連萬千色相 沉迷華食肚滿酒醉誇張

我本身都唔鐘意重複 ，不過因為原曲兩個都係仍然所以跟佢格式

觀照釋迦菩提才悟透眞相 明日遠去夢想

誰又能發願要空三界建美好 除煩怒
原曲係
低與高 1 5 1
除煩怒 4 4 6

也開始參透頌經書皆空性 頓悟原是要意淨見性~~~
參透1 3
不甘1 1
呢句我都唔知點呀，燒香係好鳩，但好正

終於正覺 悟 (佛言聖證 / 六凡四聖)<-
如果 終於悟覺到佛言要領 呢?

佛教字多少無咩所謂呀
以前我都好鐘意加好多佛教字入去，例如呢首 佛法無保留 咁

所以依家想試下用常用字帶出意思

成班和尚舉起手跟住方丈唱

151嗰度用 辟穢土 呢
用返燒香啦
終於悟覺到佛言要領

自膠 辟穢土 係131唔係151

131岩音呀，1 2可以換 3 5可以換
但辟穢土係咩意思?

辟離凡間
穢土=凡夫所居的現實世界
係咪有啲夾硬

誰又能發願要超三界建美好 空冥土
由心聽到那眾生皆苦的勸告

如果咁呢

同場加映日本佛歌手

鐘意廣東話多D

推到老衲唱

好似都仲係有啲抽象

留名聽歌

組隊啦

[耶穌學佛]- 連登大碟《耶和佛》

再推

推

G持

留名等聽

點解咁都有負皮

幾時有人唱

依家好似少人做呢D野

推到有人唱

高質正評留名輕輕一推

勁

釋迦無聞

亂唱支持下

就嚟佛誕，又有佛誕主題曲

唔知點解有D post得10個回覆都上到熱門

終於有人唱

唱埋e 段啦

我地一齊舉起呢個手勢
呢個手勢 代表我地每一個人都有自己既智慧
去學習無盡既佛法 而我地一齊唱
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅僧揭諦

改得好正呀
夠玄

推呀推呀

我再推

我又推

我又再推

唱呢首rock住個信佛 好正 推到出碟

Rock住咁信佛
Buddhist metal

執執d鄉音好嗎

ching邊間教會

已經FF到一堆僧人戴住黑超拎住支香喺度唱

我幻想緊一班僧人show住肌肉唱

狂推

睇下上唔上到熱門

唔知有冇一個mv係一班人show肌肉 然後可以key到巴打你首歌上去

現場出現一堆女信徒

相中是第六世達賴喇嘛倉央嘉措

錯左，當我無講過

omg 以為係cosplay 原來係真的 推到佢唱

做咗on9仔

我信左係咪仲on9

今晚試唱

絲打 ?

你要信你有足夠既大智慧

巴打

巴打唱啱feel呀

推下

夢想 貪戀今世紅塵芳香
沉迷萬般色相 沉迷華食美饌嬌縱聲響
是妄想 趁現在參想超脫方向
重燃亮心底的信仰 不怕萬次跌傷
觀照釋迦菩提才悟透真相 明日遠去夢想
也不甘顛倒 願即身成佛像

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然願向受苦蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要超三界建美好 清冥土
由心聽到那眾生皆苦的勸告
人生夢一場拜佛至蒼老

夢想 游弋在輪迴無量劫淒傷
最後才望清真相 看破千片萬片赤彊
方知心中無求 方知佛法海量
也開始敲經暮鼓的功課 用剩餘力氣去吧燒香~~~
見觸見香見聲見色 戒貪戒嗔戒痴戒戚
沉默對應著阿賴耶識
終於悟覺到佛言要領

踏上這成佛旅途 過去飄散消散失散香火 重燃起重燃點起果報
或者到最後沒有完美法號
仍然願向受苦蒼生去乞討
踏上這成佛旅途
誰又能發願要空三界建美好 來宏道
救世普渡
合十雙手去禱告
人生夢一場拜佛至蒼老

耶穌來一齊拜佛不老

我地一齊舉起呢個手勢
呢個手勢 代表我地每一個人都有自己既智慧
去學習無盡既佛法 而我地一齊唱
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅僧揭諦

幫推

唔該晒

心郁郁想唱

唱吧

唱啦

最想聽e 段

我地一齊舉起呢個手勢
呢個手勢 代表我地每一個人都有自己既智慧
去學習無盡既佛法 而我地一齊唱
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶
諦揭諦，波羅僧揭諦

我都好想聽

推推推

有人唱未

想唱
但始終都係唔知呢段梵文點讀

爹架爹 怕啦架爹 怕啦生架爹 波哋傻哈
咁樣？
樓主錄呢段嘅讀音嚟聽下得唔得？

係都釋迦Moment啦屌

好rocl

係呀 你標音啱

好
呢兩日錄
見樓上有兩位話唱但而家仲未有

嘗試過錄但係冇嗰種亢奮感覺

頭先唱咗兩唱
發現呢幾個位唔太啱音

我諗到
重彌償心底的信仰
觀賞釋迦菩提
也開始甘心願即身成佛像

點睇

懷著 4 6
燃亮 4 6
彌償 4 4
應該本身無唔啱音

開始 1 2
觀照 1 3

照真係唔岩音，如果觀想會唔會好d?

開始不甘 1 2 1 1
不甘顛倒 1 1 1 1
廣東話填詞上1 2同高，應該啱音

應該話1同2，3同5既尾值同高

如果想完全用番第2聲，可以改成:
遠貪戀顛倒

我唔太明你講乜
因為我唔識呢啲

但唔知點解我唱嗰時係會唱咗做 燃「涼」
觀想嗰度啱音但 觀想 呢個詞好少見
不甘顛倒嗰度我始終覺得麻麻地
不過你話事

係不「金」定不「禁」
「禁」嘅話就啱音

觀想係佛教用詞，係修練法門

「始」係第二聲，「禁」係第三聲，應該會唱咗做「敢」，
或者轉做遠貪戀顛倒

strong po lm

清唱一段協助討論

除咗「不甘」個 甘 同原作一樣唔啱音之外其他唱落都幾順

久違嘅高質改歌

你把聲好好聽喎師兄

我發覺我走左數，真係今晚錄

好似原唱都將「始」唱到變「次」

嘩客氣到咁呀 多謝

幾好聽

多謝

唔好走數呀

如果用黃衍仁嘅聲唱會幾正

返唔到屋企，聽日/後日

有家歸不得

樓主貼個final version出嚟

啱啱先發現唱咗舊版歌詞
但係肚滿酒醉誇張嗰句改做美饌(zaan6, 音同賺)唔啱音
會變咗「美讚」

好有唸心經feel

大腦閉塞，諗唔到點改
Btw 我一直以為個字係讀美讚，check左先知做咗柒頭

真係心經呀

好想快啲聽到完整版

想聽人唱

新 J and fuck

push

菩提薩婆訶
paul di sor ha

爭個音?

唔講咁多了
率先找數

係得四個音
利申：佛撚

好有感情
只差mv了

原來係咁 咁點解中文有個婆字?

好撚正 雖然有啲走音但整體good

呢個要問玄奘
薩婆訶係祝福嘅意思

係
我自己聽返都聽到有幾個位走音
但由佢啦
等其他高階巴打出手

好西利

聽到最後一段忍唔住笑到痴左線

真係要潮推

唱到好熱血

我地一齊心舉起呢個手勢

最後個part 好有感情 好有feel
不過中段有啲位唔夠氣

有冇mv

如果我識整我都想整

師兄識野
呢首歌嘅音高係我唱到嘅邊緣
唱得好辛苦

我自己都試唱過一次，唱完好似就斷氣咁

Po上嚟
想聽你斷氣

起哂雞皮

我會一路唱一路笑

一齊舉起呢個手勢

是時候籌備新碟了

我朋友整咗個得歌詞既片

mv mv

跟住唱左2句已經想笑

最後一段先係大佬

唔識讀 不如你喺完整歌詞度加埋嗰啲讀音

上面有標番音架

貼多次

諦揭諦
de ga de
波羅揭諦
pa la ga de
波羅僧揭諦
pa la 生 ga de
菩提薩婆訶
paul di sor ha

竟然而家先見到呢個高汁post

快d出張佛系大碟vol.2啦

高汁就一齊推啦